股市同實體經濟係唔係無咩關係，或只係反映一個地區上流社會的狀況。

香港失業率創新高，HSI創新高。
美國疫情嚴重，nasdaq創新高。

美國就似樣少少既
含指就算啦

恒指反映中國經濟，成份股大部份都係中國股